買禮物好撚煩

一家七口 三個姐夫 五個外甥 一個兒甥
老友八個 女友一個

共25人

生日 要買25份禮物
聖誕節 要買7份禮物
父親節 2份
母親節 2份
情人節 1份
拍拖紀念日 1份

一年要買38份禮物 點諗到咁撚多

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？